日本妹用對波寫書法，連登仔食唔食得落？

用美極做墨水

大媽

米芝連

一定好撚豬

啲字寫得幾靚

好撚肥

男人黎

Lm

唔出樣有古怪